聽日入元朗行裝請盡量簡便

銀包都唔好帶 , id卡加百零蚊現金就夠

電話就帶後備電話 , 跌左都無影響果啲

帶多件褸

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

唔好帶綠卡

聽日元朗黨鐵、鄉黑、狗合謀再恐襲，大家盡量去其他地方靜坐、行動

拎翻部android 6 嘅機出黎用

推